忍唔住自己落樓下公園食口煙

呼出黎既都係無盡既唏噓

冇女因為

朋友都冇

乜咁慘呀

係咁就係咁

吹煙不如幫我吹

死煙剷

食幾支會死既？

無女無朋友here